我覺得應該要整返個香港黃店認證標籤俾我地認可既黃店

好似米芝蓮認證標籤咁
出埋標籤同證書貼係店既當眼位
幫到唔同既人知道邊間係黃店
同時登記埋落official app 三重認證
1 店外會有標籤俾人知
2 證書如上
3 official app認證
咁就可以防止俾籃店扮黃店
又幫到手足

大家有可以係到傾下點樣搞得好D

巴打你龜頭炎好返未

唔少藍店扮黃，明明老闆係政協

上面三重認證扮唔到
標簽個到可以用防偽qr code

樓主做咩唔覆